美國下一步將向以下幾類人及其配偶或子女 採取以下行動

容許華府凍結所有以下人士或團體在美資產：
(1) 執行國安法人員
(2) 破壞香港自治人士
(3) 損害香港言論自由、新聞自由人士
(4) 侵犯香港人權人士
(5) 與《國安法》相關政府官員及首長
(6) 援助港府執行《國安法》的團體或公司
(7) 董事局成員被此法凍結資產的團體或公司

7. 行政命令同時禁止美國人向上述人士或團體捐款，亦禁止上述人士及其配偶或子女，日後申請入境或移民美國。

此外，華府亦會基於人道理由，考慮重新分配給予香港居民的難民名額。

蘋果日報

全部紀律部隊 佢哋之前自己話㗎

開閘比香港人移民pls~~

制裁公務員please

三萬狗隻走唔甩了

謝振美有福了

(6) 援助港府執行《國安法》的團體或公司
(7) 董事局成員被此法凍結資產的團體或公司
香港再出發大聯盟

會放寬香港人申請難民條件
移民就唔駛諗

不怕偉大的祖國還有昆崙銀行

邊個香港政黨最受影響：

A. 民建聯
B. 自由黨
C. 工聯會
D. 絰民聯

大貓變死貓

第7先癲

應該就算係美國公民都踢佢哋走！！

共官港官港狗生生世世做中國人，資產生生世世與共黨共享。

肯定係經紊亂最撚大鑊

戴昆崙錶

啲狗官

海關消防

再出殯

亦禁止上述人士及其配偶或子女，日後申請入境或移民美國。

劉匪淑儀的女兒會唔會比人踢返支那香港縣

港共
保皇黨
黑警
王冬勝

法官？

崑崙銀行有望成為龍頭國企

幾時到日出國呀
呢個先大impact

777細仔哈佛畢業後無得申請留學轉工作visa 啦恭喜

脫離母女關係就得

篤灰師係時候做嘢，一個都不能少！

亦禁止上述人士及其配偶或子女，日後申請入境或移民美國

咁愛國 永遠留係大灣區 求仁得仁

如果有得取消係美國考到既學歷好似何已完咁就

執行國安法人士

其實個班法官都要

xx前線都有黃

五眼gogogo

制裁曬全部公務員
個個都係幫中共做野

老婆回港晚晚鋤

如果您是政治難民，您在取得政治難民身分後一年，而且符合下列
規定，可能可以申請且取得永久居民身分：
• 取得政治難民身分後，實際在美國境內至少一年；
• 繼續屬於難民（依照移民法定義），或難民的配偶或子女；
• 並未在任何其他國家固定落腳；以及
• 符合美國移民資格。

中資

「(1) 執行國安法人員」

有份審國安法案件嘅法官應該中咗

公務員team kill?

上大灣區做支那人呀嘛
光頭劉蛇開咗個頭喇, 其他人屙煙喇

林鄭個2個仔

點脫離？

邊類人會有幸中？

嫌間諜未夠多呀?

容許姐 都未郁手
真係制裁嘅話我即刻去光時買酒慶祝

有名你叫，昆人銀行

果擺街站呃簽名既咩咩聯會/ 同鄉會

干預內政

唔怪得某D建制話唔選
再玩落去幾多錢都無用

啲散仔撚有資產係美國咩

完結香港基金會

最尾果項
如果係本身符合移民資格
就直接移民唔係做難民啦

黑警please

振美蛇係咪奶左野

第6條，民賤聯你仲唔仆街

律政處都要

sad9 咗

所以大口狗 班友話左想唔玩

幾時有直系親屬?
至少都 上2代, 下2代啦

咁喺中資紅資藍絲打本既公司打工係咪都要制裁
中銀 sellhk 老麥
呢啲係咪又唔計

又關公務員咩事呀頂你，呢幾日pr公司係咁想惡化我哋同公務員嘅關係, 你做戲都唔好做得咁差啦

Agger 成班煩到痴線
有理冇理叫人憎公務員
真係做個郵差 消防員 aco 乜春都中箭
Cls

同埋條友係五毛黎
不過好多白痴仔跟風照講

黨會補償的 沒事兒 沒事兒

想知簽左支持國安法嘅人計唔計

正，睇到扯扯地

匯豐等變仙股

正 一齊簽投名狀咪一齊陪葬lor

關 我感受過好幾次公務員的惡行 工作上的

堅定流呀？ 有無link ?

鍾雅倫

好似大波驊咁夾大口狗返北京

萬能法

消防 醫護 都要俾人制裁？

日後
唔驅逐現有

入境 懲教

真心想知
公司pantry lunch多數播BBC
今日成個lunch都重覆播禁華為
英國應該好重視呢樣野
睇下BJ想比英國人消化下先定食住上
食住上就同美國拍住上咁玩殘支港共

蕫伯伯同振英叔呢？

點解唔係A文戰亂嘅

mark定班人名

狗要移一定background check得好緊要
怕係間諜
之前美國都趕咗好多大陸國安走

反而對班狗應該冇咩用 佢哋個個一定留喺香港 想返大陸添 聽聞唔少狗喺大陸買晒樓 反而我覺得對啲高官都有少少用 不過最實際都係希望禁止香港換美金
直頭唔俾佢用啦 呢個一朝收佢皮

岩呀 全部都係仆街黎

習總個女

誠哥

淨簽名一般藍絲，美帝都唔得閒理佢啦

戇鳩
關国安法咩事
咪比pr帶風向啦

冇話會趕現有

末日審判

紀律部隊d仔女以後去大灣區留學

只係在美資產， 唔係magnitsky

海關消防，美國最多係制裁高層姐，一般散仔唔會有事啦

警察就唔同，真係可能連散仔都奶嘢

快點 好行夾唔送 不要再記掛前塵往事

(6) 援助港府執行《國安法》的團體或公司

包括篤灰?

我最期待的畫面出現了.jpg

但係英國

我第一時間諗到林鄭個仔

民建聯係美大把資產，金翅仆街鳥

謝振英可以專心振中了 一齊做愛國愛港人士

交過稅既都要制裁
全部都係俾錢政府打壓香港人

難民名額

葉劉個女

唔同區議會合作，拉隊走嗰班民政事務署官員會唔會中？

另外選舉DQ主任一定中

大口狗可以繼續做下屆喇

亦禁止上述人士及其配偶或子女，日後申請入境或移民美國。

牙膏可唔可以唧快少少

踴躍篤灰
被制裁嘅一個都不能少

靠自己讀係無得取消
何已完個隻係榮譽學位 兩樣野黎

Push

破產管理署長?

其實係咪學大陸咁，可以講到好空範咁，你就驚自己會唔會中

唔知你地係咪認真

講到好似睇你唔順眼就要制裁咁惡撚過共產黨

依個真

提供資金罪大惡極

最後個項講緊你冇美國犯罪記錄同支持美國價值之類
每年都有一堆假難民靠庇護拎綠卡
如果唔喺你估點解侵專登封鎖南美庇護
宜家侵話開比香港叫你地睇路

咁L威猛...執行國安法...有圖有真相

交過稅既都係幫兇
全部同我落地獄

有無禁埋銀行同佢地有來往？

正面啲咁睇 上榜的人士一定要風到國家表揚！

即係點？做難民但又唔係移民？

就睇下係咪制裁埋匯豐銀行高層

未有名單，淨係諗吓都過隱

重有立法會秘書處

紅官要入list

做難民一年內唔出事就可以拎綠卡
不過做難民條件喺你要比狗咬非法集結/暴動/黨安法

支持

啲紅官包唔包

今次真係死全家了

Good

美國佬幾時開個位，比我地幫手搵下潛在人士

黑警 港共狗管全部都制裁

班明星算唔算？？？

同意

執行國安法人員

紅官同三萬狗

何國柱個仔啦！新抱又係林建岳個女！一擔擔

與《國安法》相關政府官員及首長
包括特首高級私人助理、保安局、popo所有工作人員（包括wm2,aco,ca）呢D 二打六？

憎公務員係因為佢地又懶又低效率但overpaid, 我2017年已經屌緊

名單準備

警嫂

不要讓牠們跑了

嗱唔好哄我呀, 開心一場空

銀行唔做佢生意

寫俾各大議員一定要制裁埋警隊及其親屬、政府做AO果班

唔係太肯定，但係包括「All property...that are or hereafter come within the possession or control of any United States person」

而 「the term “United States person” means any United States citizen, permanent resident alien, entity organized under the laws of the United States or any jurisdiction within the United States (including foreign branches), or any person in the United States; 」

d外籍高層狗
英國遲早都會跟

好似有個list

唔好唔記得懲教班仆街

難民有另一條移民路

唔會過到骨啦

係香港簽衰仔紙

香港警察

王冬勝

有份簽名、登報紙支持國安法既親共組織，應該都算吧？

白衫狗食得屎
如果英國出一樣既招, 散仔都會仆街

推撚到成個政府高層官員仆街

3萬狗隻get

犯法/有案底人士

專業職系，普通公務員（ACO,CA)果堆
應該冇事？

要交名單俾美國

) 援助港府執行《國安法》的團體或公司
匯豐，渣打

收皮啦
幫政府做野就疊埋心水做中國人
嘈乜鳩

黃終勝

其實到咗呢個地步
仲有無狗官啲資產係未撤離美國/未轉名?
到底個懲罰力度夠唔夠大
要求加辣

加埋唔俾佢地用信用咭啦!!!

邊一點令你覺得全部紀律部隊都會中招？

想做難民 點做

中咩箭
佢地咁醒咪辭職囉

根本就係制裁港人， 中國咩事都無發生

做左先講

大貓係咪仆得街

法律上係無呢樣野
好似係咁

援助港府執行《國安法》的團體
香港司法機構

但好多新制公務員係黃喎

PR公司同廣告公司算唔算援助？

直頭邊個同班賤人仲做朋友都要制栽
一齊影張相都要

搵到證據證明到佢有參與/協助極權打壓香港人就有份，已經唔係高唔高層既問題，份嘢寫得好清楚

有出入過東廠嘅都要
和你影

3萬thx
海關消防都唔好漏

全紀律部隊首長聯名信支持國安法喎

屌你啦，幾多消防被捕呀

首長

除非班狗成家都唔岀國(包括資產)咁咪無事囉
一係美元唔再係霸權(機會接近0)

振美點算

好多高官送晒仔女去美國讀書

香港人一定會贏

做左先再講啦

E. 以上階是

禁止上述人士及其配偶或子女

呢隻狗真係唔可以唔記得佢

底褲黃?

低級分化撚

謝sir點算？

雜明澤

如果你全紀律部隊既意思只係講緊首長當我冇講過

「(6) 援助港府執行《國安法》的團體或公司」

幫國安法宣傳，其實都算係

美國制裁唔緊要
最緊要係五眼同加拿大 跟
加拿大同英國係最多班狗想移民既地方

你漏左新民黨

上年開始就要啦⋯⋯
真係等得太耐

英美日台跟到就好啦

係時候舉返枝旗
「你將受美國政府制裁」

去同美國有引渡的地方
係咪有機會被捕??

PR公司係咪準備退場未

Mark定小器簿準備做篤灰師先
之前出全名既支持國安連署 報紙成張list有齊晒

日後先禁止
即係已經入籍左就唔驅逐，咁冇撚用
習大大個女同葉劉個女唔影響

咁就叫佢哋偷偷哋留低幫過場運動嘅證據，或者有人證呢啲有效證明。好似幫過猶太人嘅國際義人咁。
為咗飯碗做公務員就要承擔風險架啦。

喺美國都好似會制裁

唔係淨係可以凍結在美資產咩

唔通每行有人被捕，成個行業都無辜

邊度寫，我睇漏左？

visa, master 唔用得要用銀聯

梁炳撐佢 不怕

在美資產，美元係咪在美資產

美元戶口, 兌換美元, 信用卡, 銀行戶口等都唔得, 買美股都唔得

篤灰時間嚟啦

仲有澳洲 加拿大

777今日係咪無現身回應？

wm2 先最慘

正, 可能幾萬人

HSBC

咁樣唔係禁止佢地用美元交易咩?

PR狗

(1) 執行國安法人員

李家超表示，他與各紀律部隊全面配合《港區國安法》的實施，保安局正建立有效維護國家安全的執行機制，於警務處內成立專職維護國家安全的部門，配備有效執法力量，履行《港區國安法》下維護國家安全的執行工作，其他五支紀律部隊也會在其專業範疇全力協助和配合警務處執行維護國家安全的工作。

配合警務處執行咁算唔算執行？

入咗籍就係美國人，美國政府無權驅遂自己公民離開美國

但如果佢係犯咗上面(1)-(7），美國政府就可以凍結佢資產

應該唔關事既，執行國安法人員喎
=黑警

收咗錢分化都要有啲水準好唔好？

精神啲！！！

係咪真架唔好氹我開心喎

又一個五毛

果然係私怨撚

大英祖國跟美國機please

大把白手套啦佢地
即係冇用
最多係走得慢未入籍果班出事

其實是否只是辭職，不再做狗就可申請移民

立完法唔玩想咁就冇事，邊有咁著數

成班on99, 班公務員好多係手足黎，又係度玩分化，係都搞左班黑狗，高官，建制派先啦

在美資產？
在港資產唔計？

呢次真係可以確定攬炒成功

多d

肯辭職就比條生路佢啦，比佢地移去大灣區享受國家嘅繁榮

(6) 援助港府執行《國安法》的團體或公司

獅子：

點到名係警隊就啱晒啦

渣打：冇人記得我冇人記得我

制裁晒班仆街

愛國架嘛去咩美國！唔驚！

唔使點人名，成隊得喇

葉劉

私怨仲要講到出口
有曬共產黨DNA

(6) 援助港府執行《國安法》的團體或公司

爭取cctvb所有人都要上名

仲要Jardine Matheson，呢間仆街登報支持國安法，又係美心背後老闆

黑警全部走唔甩
只要再加大力度
全部凍結銀行服務就好笑

有冇人知袁志偉有冇金榜題名？

最多咪高層

登報支持應該唔計
要協助執行國安法先計

最緊要係五眼跟
美國本身難

唔係劍橋咩？
幾時又去咗哈佛

不如直接充公啦

True
五眼成個包圍網好大
如果港共人士有外國資產，九成會係五眼入邊

絕對無
班人係用手段令你蒙羞 心理上施壓
從而剝削你工作的權利

美國手足做野啦

唔知光頭蛇層樓依家點呢

咁郵差消防aco做錯啲乜
點解要俾班五毛同傻鳩針對先
全香港幫中資既打工仔係咪要辭職呀？

巴打，公還公，私還私，分清楚好d

其實連登仔講乜都唔會影響到啲乜

睇下美國信唔信你囉
有堆人好似宣誓埋啦喎

禁下一代澳洲加拿大讀書/Cancel passport就夠
個個低線係自己細路走到

幫港共做野都無錯
咁我食美心元氣都無錯la

咁中資/藍絲公司打工仔係咪都要辭職呀
答我啦
雙重標準

鐘雅倫有福了

如果學果位巴打咁講，HSBC, Standard chartered果d員工, 甚至所有有份交稅嘅嘅香港人都有錯

6) 援助港府執行《國安法》的團體或公司

thanks

(6) 援助港府執行《國安法》的團體或公司

希望美國勁到可以搞hsbc
但又唔會影響喺hsbc返工既人啦

真係有被捕到既咪移民果時話俾美國知
實得架
其他就大灣區

劍橋畢業去哈佛讀phd 啊

唔知振美洗唔洗改返名做振中

不過我都係想搞左3萬隻狗同高官先，HSBC呢d慢慢黎，養肥左佢，先劏

預計人頭數幾多先
十靚廿個作用不大
幾十個開心D
三萬唔比入境五眼都好

好波侵仔!!!

咁就搵左佢個仆街仔開刀先

有冇得立即譴返相關人士在美配偶及子女？

改成謝振英，振加，振澳

董事局成員被此法凍結資產的團體或公司
啲民賤聯

我只係想講 喺自由的國度 係唔會有剝奪他人權利 利用恐嚇/施壓的手去達到目的嘅官僚

尿宗
惠珠
秋北
國謙
國安法四大天王 誰與爭鋒？

明日，但的確有好多公務員係黃，佢地始終係我地手足黎，我地要對抗嘅政權太強大，所以一個手足都不能少

我只係想講 喺真正自由的國家/地方

莫講話人文質素唔會去侵害他人 無論肉體上或精神上

上面只係個人修養層面 更遑論有整個官僚機器喺背後配合

成件事好恐怖

香港官僚制度不嬲有問題，所以先需要民選嘅特首去改變，但而家連第一步都比人打壓緊

謝振中老婆係咪已經成功移民美國？

push

唔好畀隻嘢走

(5) 與《國安法》相關政府官員及首長

湯渣同姐姐走唔甩

姐姐+妹妹都中晒呀

ban撚哂d人銀行先喇

除左popo同大陸果班友, 有邊個部門可以用國安法黎做野先?
如果你問配合警務處執行咁算唔算執行, 我都定義唔到, 不過我可以比d例子你思考下
如果配合警務處執行國安法=執行國安法
popo要求某商戶配合執行國安法, 交出cctv做證據
如果商戶配合, 係咪你所講配合警務處執行國安法=執行國安法? 所以要制裁果個商戶?
咁搞商戶配合又死, 唔配合又死喎
用你個邏輯, 姐係全港市民都有機會"執行國安法"喎

之前新疆嘅制裁名單，好似包括新疆公安廳…唔知有冇參考價值？係咪即係全體公安？

黃就辭職啦

有追溯先正

孽瘤

姐姐點算

但睇落都無人驚過...

仲有收成波 同劏房波

佢係順利嘅話2021 就畢業，5年visa 剛好到2021

推

美帝

搵佢開刀先，振奮下民心

希望快啲搞鳩班狗賊家人先

打政府工就係同中央打工
係原罪

最緊要有黑警

呢樣真
係強制宣誓之前quit啦

咪係
唔係就=共產黨

=共產黨

援助港府執行《國安法》的團體或公司

之前政府係咪請左間pr？

全力支持

SIR THIS WAY

呢樣野只係保障自己
唔好再用咩外國會識分黎逃避
未來係點無人知，點解唔自己諗下自保

咁做中資呢？